[黃色經濟圈] 係紅磡龍門排緊隊又未食得嘅同我入來

同類型同區隔離街其實仲有間叫1仔冰室嘅黃店 曾經同鄺葆腎合作派飯
而車仔麵仲有蒙麵 時新或者另外幾間bbq等等
真係唔使死排一間 由其是住係呢區嘅街坊

推

我地黃店唔係得一間,
香港人要做一個黃色經濟圈,
唔係只做一間黃色餐廳

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

補翻果幾間嘅lnfo

同埋map

食飽今晚見

紅磡仲有間616火煱

推
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

裝whatsgap揾黃店啦

18區黃店Bot

係尖咀龍門坐低左，呀姐話廚房連坐係度D客度都做唔切，唔收外賣！呢次真係罰得好

Push